有無人覺得日本世盃16強輸得好唔抵？

再睇返其實表現已經無得挑剔 可惜兩球都比人屈高 最後輸個球其實玩下角球旗可能可以避免到 真係好可惜 仲以為可以咁奇蹟入到8強

坐左幾耐？

有睇場波都知日本技術好好多 成場撳住比利時狗打
日本兩球都係靚波 比利時狗就入負碌波同屈高波
被法國踢出出局睇到我心都涼埋

無野做睇返重播

係 輸比件學界lkk

比利時真係完全屈高 成隊人高人一個頭 日本仔個兩粒技術含量真係高好多

1.龍門太廢
2.比利是其實屈高波一早屈得死，只係有強隊pride唔想屈 到絕境一出即刻冇得打

日本要進步一定要靠多d混血

入到加時都係輸體力
尾段班架仔都冇曬力啦

日本入到八强打低埋巴西一啲都唔奇

好撚可惜

過埋法國都唔奇

大衛對哥利亞

ching吾係反日撐韓？

咁又誇啲

川島永嗣廢撚到 維頓漢嗰球

有時係

失晒位

記得果場比利時第一粒好-6
呢場真係經典 日本賽前真係睇低幾班 但係打落去都有55波

其實最後比人搶到個波
我第一個意識係日本要好似NBA D人刻意犯規咁即刻stop左佢
之後... 真係估中左比人硬爆....

角球前個罰球其實射得幾靚

學友依家低汁過撚伯

要靠外流就真 身體對抗性同技術都有幫助

似打緊FIFA入面啲script

依家已經成隊外流喎 有用咩

依家擺明輸硬件

其實上年兩隊都踢過友賽日本都輸2:3
唔明點會低幾班

天生體格無計

睇身價的確都算低幾班既

其實日本都算硬淨 純粹輸高度 排隊握手個時成隊矮人一個頭

吉田麻也同岡崎慎司喺英超都夠同人頂

不過冇可能要求個個咁

咁無計啦

仲有一樣野發現。日本打世杯如果用本土教練成績係好過外籍教練

記得分組賽踢最後一場出線之後 有外界唔認同佢地踢保守足球 跟住呢場就踢進取啲 點知進取就成為佢地其中一個輸既原因

法國更加值得反啦下話

包皮狗撚到

本田射 25狗撲出底線變角球 然後比人補時最後幾秒打反擊搞掂

講緊歌手定會然

我反而希望最後嗰球係球車身倒掛，咁樣做個完美結局

搵費蘭尼+甘賓尼打前鋒
9981斬 日本一早死左

Both

最唔明點解日本2:0緊 仲同比利時鬥攻..

咪能35啦

比人hack

邊條撚樣咁有技術

_BoA

日本技術點會好過比利時
噏得就噏

其實教練大責任

之前嗰場死守唔攻俾國內傳媒屌到仆街

會然

分組賽最後一場對波蘭，睇好日本，屌佢老味，消極都仆街，唔攻仲要輸1粒，靠黃牌數少先晉級。但對比利是個場真係經典，你話比利是唔屈高空波，但個場日本都超水準，反擊2：0個球靚到

唔覺

學友好高質

日本成日臨尾香

日本打地面波

比利時要屈高波

你話呢？

一場要打高波就技術差？唔怪得C朗技術咁廢

夏薩特 迪布尼 丹比利 卡拉斯高 馬田斯 梅利亞呢班技術會差過日本堆國腳？

係，唔該比利時班冚家剷快撚啲還返世界盃銅牌俾日本

果時係日本，入波果陣feel到成層樓都震

從來無見過打高波係有技術

以波會波

果場日本係打得比比利時好

你點講都無用

keep住1比0可能日本會頂得到完場

成隊都冇諗過會贏到兩球 好明顯係亂晒

如果日本個龍有南韓個龍既級數 真係未必輸
但至少佢地比人覺得東亞球隊只要努力都有力同歐洲強隊一戰

韓狗贏德國2粒

典型世盃出局風格
俾人屈高波
同埋川島永嗣

你點講都冇用
事實就係比利時技術好啲
場波都係比利時贏

講到比利時冇付出過咁
落後兩球反勝三球你估易架

有身體質素+實力贏你好唔抵？
唔怪得d毒撚爭女輸比有錢靚仔都話自己唔抵啦

因為日本2:0打得好
所以唔準比利時都可以打得好

如果唔係比利時屈高，日本一早拎咗世界盃冠軍
睇佢對哥倫比亞都贏到，就知實力根本就好強

日本幾耐無試過輸2追3？
輸緊兩球都唔亂唔荒可以追返你3球唔係實力既一種？

唔係
日本入波先係實力
對手入波係運氣屈高

有咩抵唔抵 事實人地有本錢屈高波 日本應付唔黎
除咗場面唔好睇之外 比利時贏咪一樣合理
如果好睇就要贏 咁不如搵花式溜冰評判去評分定輸贏啦

日本技術好，控球率得44%
射波11中4少過比利時24中8成倍
忽然球迷淨係馮印象馮感覺鳩噏

不嬲世界盃最重要係心理質素
比利時輸兩粒唔放棄可以30分鐘追3球
我唔信日本輸兩粒會做得到依樣野
日本對上一場龜縮唔敢攻
依個咪就係日本同比利時最大分別囉
你估輸緊兩球轉打法屈高波話咁易？唔洗調整心態？

純粹覺得贏2粒 士氣高昂 20幾分鐘內比人連cup三粒好唔抵 表現又咁好

比利時無士氣會唔會30分鐘追到3球呀
日本有士氣=比利時無？

比追一粒之後都見到日本開始亂

人地屈高啫，唔係亂

我講緊贏緊2粒個時 追左一粒之後日本士氣就開始低落

真心睇到喊左

即係打逆境波比利時>>>>>日本
如果最後球角球日本入左，你會唔會覺得比利時唔抵？

成班祟日撚

唔會 因為我崇日

比人屈高真係好慘
亞洲隊既悲歌
洲際盃打意大利又係領先兩球比人屈高反輸
不過日本幾時有個好少少既龍門
有南韓個個咁既質素都已經夠做

崇日能：比人用實力贏左好唔抵

你話林伯對德國入左唔計就話唔抵姐
人地比利時堂堂正正贏你都叫輸得唔抵？
比你踢多次你都係輸架啦

唔睇足波唔通睇玩具？

有5會？

俾班話佢地保守嘅撚屌累死

我由頭到尾都無話比利時無實力
只係話日本射得比比利時好
呢場波我覺得係今界最好睇

咁你快d同支拿打氣啦

比利時係衰輕敵先搞到咁，輸到2:0先肯認真

唔崇日就等於支持中國 躝啦傻閪

榮華開佢波？

屈高唔計，屈速唔計，屈技術唔計，tap in唔計，結論係日本贏2-0，比利時狗快撚啲還返季軍俾人

有無人覺得日本亞運決賽輸得好唔抵？
u21打人U23+英超兵都打到加時先輸

話日本發揮得好 雖敗猶榮 以為有奇蹟發生 你就起晒鋼 做乜9

比利時呢個國家真係好無恥，又屈高又屈射又屈傳球又屈突破能力，好撚心FIFA ban 咗呢個撚屎國家佢啦

大家討論下姐 唔洗起晒鋼既 我都話以為有奇蹟發生 就代表左賽前都預比利時贏啦 而比利時贏亦都好正路 前中後粒粒皆星

如果今時今日先有田中鬥莉王就好

好撚心FIFA 改例，禁區外射門入咗計3分啦，咁我地大日本咪贏6-0囉（比利時啲入波全部唔計）

邊有話抵唔抵，講到尾咪又係技不如人

諗諗下二戰日本又係輸得好唔抵
美國都係屈資源先贏咋嘛
我地日本自古以來都比人恰

攞自己長處屈人地短處呢啲咁冇品嘅事都做得出，抵比利時二戰當年俾我地大日本嘅盟友德國打丁冚家剷

唔係人地太勁，我地曼聯同日本一早拎晒英超同世界盃啦

屈高有咩問題

屈我地大日本機就唔撚得

無人講過有問題

屈突破能力唔計

係囉，個球證唔開波前趕走4個比利時球員出場先，真係好撚柒黑哨囉屌佢個老味

做咩姐你

成班崇日撚又衝出嚟屌比利時，吹撚到比利時冇技術俾日本㩒住砌

輸就輸啦傻鳩

同波蘭玩波仔唔使還

伊朗入唔到16強仲唔抵

日本又黎玩XXX唔計？

逼害非洲人
搞到我地咁快無得睇Danny Summer隊塞內加爾

星期五贏唔到委內瑞拉,把握力欠佳

俾人絕殺就叫輸得唔抵 咁輸黃牌岀唔到線叫咩 仲要日本波蘭最後十分鐘0競爭性

日本成個出線過程都好撚具爭議性
第一場對哥倫比亞就紅鳩走人地一個
第二場算啦公平打和
但最後一場真心

屈DEE收皮啦，咪咁多事

輸俾黑哨就話唔抵姐,自己領先2球都俾人反CUP明顯係技不如人

你邊位
我無言論自由既？

自己唔想打加時搏埋最後一個角球搏輸咗都叫唔抵?
咁係叫抵你死囉
塞內加爾畀你同波蘭猜波仔鳩hea到完場賭贏咗唔駛還咩

sanchez自己on9怪得邊個

第一場有乜撚野問題？擺明要紅

打加時都輸左9成啦，日本成隊無氣無士氣

對住爆炸頭就抵輸啦

日本勁還勁
冇必要踩低比利時啦
比利時又唔係黑哨贏 有咩好屌

實情係比利時輕敵一路到落後0:2先認真
上半場俾日本攞波都唔點迫點追
因為根本唔放日本在眼內
到60分鐘後打真軍就知兩隊差距幾大
日本俾人技術性擊倒邊有得講
樓上成班屌比利時似巴西fans多過崇日撚

根本係技不如人

最堅係咪田中鬥梨王

如果日 韓龍門交換已經ok

20分鐘輸3粒可以有幾唔抵
又唔係黑哨又唔係誤判
塞內加爾比人搓波搓到輸公平競技咪仲唔抵

何況擺明比利時係鬆懈 攻晒上去唔擺返夠人係後面先輸兩粒比你

對住巴西法國 佢地已經唔可以用呢套

下 贏冠軍都得啦
吹到

崇日撚真係得啖笑

上半場日本比人攻足咁耐
點五五法
如果打反擊打得去就叫均勢
咁李斯特城贏英超個年都可以係叫做同對手55波啦

冇變通

崇日都覺得鬥攻好on9

世三同丁丁 想知道連登仔認為日本有咩球員好波過佢地
卡拉斯高未去強國都勁過晒日本啦 不過個場第一日就輸佢 回防唔切 去完強國廢晒

連登仔係咪準備整返份
怎樣才算贏日本

1.高波唔計
2.-6波唔計
3.補時攻晒上去輸反擊唔計

其實幾時有講過唔計 完全無貶過比利時 讚日本=貶比利時？

輸就係輸 大簡一樣矮 咪又拎到世界冠軍

知唔知咩叫輸得唔抵呢
比球證搞到輸就叫唔抵啦

自己一兩個失誤 嘥左全場咁好既表現 都可以叫唔抵既

全場咁好又會輸3球，真係唔抵

輸3:2都可以比你講到地底泥 無野好講

其實係為左滿足球迷唔用鳥籠戰術先輸

印象中
比利時最尾個反擊係教科書級

迪布尼比得靚 lkk漏得仲靚

最好波就係唔掂個波

被比利時狗屈高贏唔代表日本技不如人
成班球星用呢啲招數贏波仲好意思話贏得堂堂正正

咁比利時都係君子波既 又無黑哨無點矛人

唔係話反日，但世界盃期間崇日撚言論簡直係雙重標準到一個點，同樣係拖時間等完場，法國做就係可恥，日本做就係為16強留力，然後唔支持日本就屈人哋支那狗

個人問題姐 唔係個個都係咁既

世界盃三大球迷

日本fans
格仔fnas
冰島fans

啲崇日撚以為自己走過兩轉日本就以為同人地有親

如果日本用高波就係突破自己極限

世盃之後反格仔

諗起Netflix 紙房子講啲人會傾向支持弱隊

果一球你咪繼續打飛機囉

藍波屈高=玩具
比利時屈高=抵贏

傻閪，係咪睇唔柒到啊？日本技竹人山金弓真係好撚過比利時好撚多啊，好到人地都記錄唔撚到啊

條球盲仲敢出嚟柒

啲撚屌話法國負碌踢走比利時，你老母比利事入左16強後就真係場場都咁碌碌啦

答到日本點樣技術好過日本未啊崇日撚？

有撚撐日撚，係話你班廢鳩雙重標準咋，輸撚左比法國係咁屌法國符碌，仲on撚99咁

比利事入左16強後就真係場場都咁碌碌啦

好撚-6喎呢場同對巴西嗰場

照係班利撚話法國贏比利事係符碌既邏輯，個兩場利撚仲唔係符碌

用東口順昭贏咗啦

咁你有冇話「按班撚樣嘅logic」啊？俾人用數據收你皮就死雞撐飯蓋，仆街死啦去

駁唔到就嬲啦，死廢鳩，係死都你死先啦
成碌操7咁，咪比法國打鳩低你law死廢閪

比人屌到係聲出就話人死雞，廢撚到

同埋你唔撚只係死撚狗，仲係死盲閪，我第一句就屌「啲撚屌話法國負碌踢走比利時」，盲鳩真係盲鳩

隻狗係咁吠好撚嘈 讚下日本仔好波好似殺撚左佢全家咁

ok

我本身一句都冇撚駁過你架，宜家係咪聊交打啊on9仔？

打你老母啊打

雜種狗喺度阿支阿左單單打打，屌你老味個臭閪，有咩就駁啦柒頭，駁撚到比利時點值得贏過日本未啊傻閪崇日狗

你老母當年俾日本仔輪大米先生到你個弱智仔出嚟？

收嗲啦我屌你老母祟日狗
用屎眼睇波
學埋d小花迷踢波要講feel

花式溜冰都仲有logic過口尸心女啲死雜種崇日狗講波啊

成個po得你兩隻狗係咁吠

真係cls

足球小將情節咁
淘汰賽面對巴西

你老母到野狗輪先生左你出黎？

乾貴士，柴崎岳，本田真係好好J
但係下屆冇得睇

兩隻狗戴返個口罩先啦 吠得耐喉嚨痛唔痛呢

乾貴士

弱智仔

你唔係攞比利時同日本比呀？
人唔笑狗都吠啦

賽前根本無人覺得日本會贏

由熱身賽開始
日本就打得好差
但係教練做左好多調動
愈打愈好

嬴2比0果時
全世界都以為日本贏到
但係最後都要輸

但係呢場波我個人認為係世界盃最好睇既

無人話比利時弱
只係話日本打得好

不過算啦
同你呢d勝利球迷講係唔會明既

而且比利時咪又係要出局

日本唔係未贏過巴西架

啲人睇波應該淨係睇結果同數據 全世界除左法國 全部都係廢隊垃圾 不值得讚同支持 真係cls

弱智兒童以為睇緊籃球

根本上足球睇數字係無意思既

根本場波日本輸左都唔會有人怪佢

睇得出盡左力踢

呢d咪體育精神

唔似泡菜射得咁樣衰

純粹想讚下日本 又無踩比利時 都唔知做乜發癲周圍吠人 係咪平時太大壓力 定真係癲佬黎

香港人撐日狗都有問題啦
殘殺香港人唔記得左啦

你自己話日本技術屌打比利時先架傻閪崇日狗

去到貝迪斯都冇正選

啱啊，足球唔係只係睇數據架，咁宜家邊隊贏柒咗啊傻閪？

奧運出青年軍個時lo
成年隊比人炒就有份

睇場面都係比利時禁住日本打 比利時輕敵唔夠人防輸反擊啦

曼城輸比韋根都係咁輸反擊炸麻
唔通又55 又均勢 又輸得唔抵呀？

我glory hunter?我Glory hunter就唔會撐香港撐元朗撐俄羅斯啦死柒頭，崇日狗個龍門搬撚到上太空未啊？崇日扮識波，去日本搵多啲日本人強姦你老母之後認幾萬個日本人做老豆啦

學人講glory hunter，你條傻閪搵返啲冰島人克羅地亞人上水先啦柒頭皮，崇日崇到幫人奶屎眼

比利時琴日淨低60分鍾比瑞士反cup5:2
日狗30分鍾就比比利時cup3粒
日狗又真係幾高班幾唔抵ge

冇跟進你有冇踩比利時啦
不過樓上有巴打講到比利時屈高波 日本輸得唔抵
就一撚定侮辱緊比利時啦

Isner屈ace波
姚明屈高
李城輸形勢屈反擊
全部都係垃圾
輸比佢地都係唔抵

泡菜都有盡力踢
比日狗更盡力
日狗未出線就係到搓波
泡菜知道出左局都照入德國

你前日係咪俾日本狗hack撚咗先打呢啲嘢啊柒頭？傻閪崇日狗印象流話人技術差過日本，人地講世三一扭幾就話人淨係講一球半球，攞數據話俾你條柒頭聽嗰場比利時技術都完撚勝你隊日本時又話冇人睇好日本，咁日本嗰場嘅技術係好過定差過比利時啊，你條柒頭皮用下個柒頭腦，認真睇返三五七年波先衝出嚟再柒過啦

古圖早d轉會去皇馬受訓咪好

第三場比人屌到仆街先係咁

Foul多到呢
矛到仆街

法國屈防反 比利時屈高波 日本攞唔到世界盃冠軍真係唔抵

你閱讀理解係咪攞F？

死球盲崇日忽然專家狗好撚心摺埋先啦重難月日扮專家屌返啲真球迷係忽然球迷glory hunter，你老母知道佢生咗你呢啲弱智崇日狗我驚佢會即刻跳樓自殺啊

樓主條柒頭好撚心睇清楚人地鬧緊邊個先衝出嚟聊交打啦

最尾角球斬乜春
明明之前下下開短, 佢地又無高佬

搏埋最後機會，日本冇體力打加時

諗住一球唔穩陣 點知真係屌多粒 賽前應該冇諗過有呢個情況出現 全隊連教練都反而亂晒唔識反應

廢就廢啦 輸乜唔抵

崇日撚真係on9

好撚心崇日咪崇日，支持日本咪支持日本囉，崇撚到扮識波，真日本人都冇班崇日撚咁撚on9話比利時技術差過日本啊

日本人自己都承認比利時勁,香港崇日撚就話比利時勝之不武,質素高下立見,日本有呢班所謂球迷真係慘

心鴻

諗住Honda出黎一定搶到攻

不過如果打加時都係輸

比利時世界盃唔係未輸過比日本架

知唔知道呀？
勝利球迷

其實關以前輸過畀日本咩事？
九唔搭八

重點係做低巴西，開心到

日本以前輸過俾香港，香港>日本>比利時

崇日崇撚到奶個屎眼都話香，但就連日本人十份之一都學唔撚到

崇日撚又潛水？

呢個標題係日本輸得好唔抵
夠唔關d勝利球迷事啦
咪又走晒入黎吠

02年比利時輸比日本
我唔信果班人果時就捧比利時
你地鐘意比利時咪又係呢幾年既事

利申：93年開始留意日本

算啦

本田球罰球比古圖救左，註定冇運

射到咁都唔計入波，FIFA 正仆街

02年？ 個隊比利時係黑暗時期個隊黎
實力同世界盃冰島差不多
02年之後到14年先入返大賽
贏到又點
仲要有主場之利

比利時贏有咩問題？又冇用黑哨又冇插水，咁屈高波都係戰術一種，日本last角球唔斬已經加時啦，只可以怪自己太進取

呢到ge人未必真係撐比利時
只係見你地班日狗d歪理先忍唔住出聲
利申撐荷蘭伊朗愛爾蘭

根本加時就死硬咁滯
體力輸晒個勢又輸左一半
搏埋補時最後一擊搞掂比利時都唔算太唔合理

咁分組賽最後一場日本踼濕鳩波入十六強又抵唔抵

撐比利時就話人勝利球迷
都痴撚線
比利時只係兩個準世三都已經值得捧過日狗全隊啦
夏世三同丁丁英超carry兩隊大球會
睇過下波都何知邊邊技術好d

何況香港人捧日狗根本就係冇良心ge表現
殘殺港人都走去奶
大把球隊好波 要捧都唔捧佢地啦

16強日本對波蘭場波真睇一場經典西波

咪係
用一個消極態度去透過公平競技分晉級
慚唔慚愧

分組

而家捧拿隊都要你批准
連登仔係得既
快撚d去捧支那啦

人哋講緊唔認同日本技術好過比利時
關勝利球迷咩事？

你閱讀理解又係唔合格？

駁唔到就唔好亂咁噏啦好心
日本技術好過比利時

唔好覆啲廢話唔該

你咪試下捧強國
香港人捧日本同強國冇分別
你支持殺父仇人 證明個人有問題

樓豬係咪剩係睇世界盃既日本隊先講得出依句野

友賽 j league都有睇 頭先場友賽先睇完

記得日本亞運輸比泡菜時成班崇日狗係到搵藉口

比利時贏唔算負碌，反而係把握力高，佢打反擊果陣係好入肉
同埋屈身型體格去斬波搏角球都係戰術一種
一出就立竿見影，冇得打

所以我又唔覺得唔抵，但係的確好可惜同無奈

比利時對日本嗰場其實比利時係想打主攻
點知畀日本反擊得手

你都on撚9

你估支那殺得人少？

從來體肯唔應該同政治歷史拉上關係

聽你咁講你應該小學未畢業

我地日本出U21砟

體育唔應該同政治拉上關係真係最大笑話
係既話就唔會噓支那國歌啦

領先兩球比人反勝都叫可惜？
根本就係抵撚死

監督太進取
想搏第三球穩勝局
結果貪勝不知輸
條路自己揀 仆街唔好喊

U21唔計

果場柴崎岳勁到仆街

Overall成個世界盃佢都打得好好

你都on9
足球賽上噓敵對球隊係常識

你咁叻你咪試下去支拿主場噓囉